四月謊言 vs 未聞花名

唔同題材好難比

兩套都好
不過我鍾意四月多啲
那朵花頭幾集有少少少少拖

btw,有啲但能仔用韓劇比明明吸收晒韓劇僅有嘅優點，再加上舖排/伏線舖到好細緻，畫面音樂襯托極佳，又唔會過分矯情煽情喊十幾集

嗰啲人嘅韓劇定義:
賣催淚+我唔鍾意=韓劇

投四月一票

好多動物台手足覺得有絕症就是韓劇架
小心得罪牠們

不過四月臨尾畫死左女主我都覺得冇咩必要
果個位死唔死其實唔太影響整體故事
點解要畫死佢硬要催淚

那朵花 神作好多

四月除左d 角色年齡設定得太細之外
整體都算好睇既

唔整死佢無話題
主角成個成長都莫名奇妙
反而堆炮灰成長仲有意思

韓咩劇，明明就係好傳統嘅日劇
一公升眼淚、在世界中心呼喚愛
啲人唔知頭唔知路又亂鳩咁噏 戇鳩鳩

點解要搵兩套咁高質既日劇同四月比較？

佢有撚比較

有腳 正皮

4月入面d細路既音樂造指高到

入面個個神童

四月好睇